日本D卡通片結局全部係邪不能勝正，真係得啖笑

現實係邪惡統治世界。

鐵血笑而不語

奇拿

吓
幾十年前富野老賊套「傳說巨神」已經攬炒晒所有主角

吓？ 有無睇過烙印戰士

79年都有高達喇

Seed D粉紅女皇都笑而不語。

明明教你拳頭大先話到事

嘴遁先係最重要

之前講親動漫=卡通就一堆人起哂鋼 但而家人地講卡通片 就咁多人出黎講堆動漫名

呢個世界，強者說了算。

歐美堆電影 咪又係差唔多

呢個世界事實係掉返轉，卡通係用黎愚民洗你班傻仔腦，世上只有邪惡，同更邪惡之分

勝者為王
包括為正邪定分界

係，乜春熱血呀，正義必勝呀，bullshits ！！

月咪贏咗L
後面NM篇只係潛建出嚟既政治正確
從來唔理

依套正
大家都變為星星吧！

你好似仲未get到點解起鋼
動漫=動畫+漫畫既統稱，起鋼係因為d人明明睇緊動畫但話自己睇緊動漫
而動畫animation同卡通cartoon本質上一樣，其中一個分別只係西方多數叫卡通，亞洲多數叫動畫

所以標題講卡通片，其他人攞動畫做例子係冇問題

所有人死清光

動畫係逐格畫
卡通可以直接rig spine 畀啲公仔自己郁

長知識了

以前睇過一套動畫
係睇世界樹係現實挑選咗幾個少女 作為戰士 打倒會侵害現實世界嘅怪獸
每激退一次 班戰士就會唔舒服一次
起初以為係戰鬥時受傷 但原來每變身一次 身體就會有一個部位作為代價被拎走
當呢班人變身到無晒器官嘅時候 世界樹就會再另新嘅戰士 守護世界

嗰陣時睇到我好灰

Btw 有無人記得套嘢叫咩名

歷史係由勝利者所寫
所以你永遠都見到邪不能勝正

代價

結城友奈是勇者

結城友奈是勇者?
冇睇過但有聽過設定

jojo6

誰大誰惡誰正確
贏唔到就唔係正義

下

吉姆王

邪不能勝正OUT左好耐喇
攻殼果D直頭係講人類永遠困禁係自己製造既牢獄入面，灰過現實世界

結城友奈
嗰時睇到我好唔開心

因為現實無人有一條友打敗一隊軍隊既能力
你睇動畫 個主角一定要有強大能力 現實邊到有？

邪不能勝正 同 報應 都係恐嚇人要向善嘅手段

有結局呢咩?

AGGER

仆街Jump, 原本死咗L就係結局, 咁就真係神作
之後完全係畫蛇添足

但日本d鬼片通常係隻鬼贏

同政權攬炒完被清算

現實已經夠黑暗
睇動畫打下飛機係咪都唔得

卡通好似係兒童向

我見黑警一個打一千個,無雙咁

咁而家都係神作既
雖然我同意第二部可有可無

你以為主角係正姐

鐵血 = 現實世界

第二部我唯一欣賞係首OP

Overload?

銀英:

主角楊生中後期死埋

盟軍大敗帝國大勝

盟軍殘黨苟延殘喘信"河水不犯井水"自治權

其實一樣
動漫裡面，邪惡當道既時間都好長
長過結尾一野被打死

魔法少女小圓

有生之年睇唔睇到烙印個結局

嚟緊鐵血會出隻game app，應該係後日談
唔知會唔會延續TV ending

魯魯修表示

睇下套嘢主要受眾係邊個啦

21世紀少年算唔算

時晨未到姐

點解rig spine唔能夠叫animation

唔覺，有冇見過胖虎識得反省下一集唔蝦大雄？

靚仔胖虎果集

鋼鍊03版

你話晒比啲小朋友知世界嘅險惡
大個咪變晒成堆痴線佬

得，咁好似after effects呢類軟件都係有咁既功能

提早話俾佢地知，軸心國將會統戰世界， 帶定刀出街斬人都可以判你情操高尚，只要你有錢，夠無懶就得，現實世界根本唔會有人同你講仁義道德。

有無睇過H動？

主角被視為不可溝通嘅恐怖分子

由細到大都咁負面嘅情況下
個個都會一齊拎刀出街斬人

駁唔到

細細個喺tvb睇過套卡通
成套好似芭蕾舞咁
有兩個女仔，一個好似醜小鴨一個好似天鵝咁（造型，唔係外表）
基本上去到中段都係講緊醜小鴨又努力又樂天，然後發光發熱，得到王子青睞
但後來本來同王子係一對嘅天鵝唔知點解變壞，做咗反派
王子最後追隨黑天鵝，結局唔記得係一齊死咗定點
結局就係醜小鴨變返醜小鴨

嗰陣只係睇過doremi、唱k小魚仙嘅我不知幾鬼大衝擊
尤其係見住你仆心仆命對一個人，但對方唔一定會受你

Psycopass 主角被收編埋

樓主係講結局邪不能勝正 唔係過程

好似叫彩夢芭蕾，首op好sad所以好有印象

係咪調轉左？正不能勝邪？
好明顯你價值觀畀傳統節目顛覆左

烙印戰士
睇完再睇下你有無野講

jump 唔比個結局係sad end
所以好多作品都正贏邪

細個睇鋼鐵神兵要攬炒唔開心

上個月去睇數碼暴龍最後進化電影，最後太一打敗boss然後聯想到香港既情況我真係笑左出黎。

利申：阿古獸一開波叫「taichi 」我已經咸左。

無睇過惡魔人?

日本3D動畫

地球防衛少年, 2邊都要死

愛絲基魔 製造戰亂 消滅議長

反骨仔亞斯蘭 虐待路人真

一係就重寫
一係就完撚左佢啦好心

第二季後半part真係難睇到不得了

死亡筆記咪唔係

所謂既正義只不過係自我感覺良好
可能佢哋覺得自己做嘅嘢為咗世界和平
以為自己係正義姐

計埋

巨人都係主角輸

Akame ga kill

你覺得係邪不能勝正, 我就覺得係"主角必勝", 唔敢講全部都係, 但我睇親既全部都係。我就特別憎超人或英雄類既嘢, 細個6歲左右睇過超人, 睇過4~5集左右, 已經覺得真係得啖笑無鳩聊, 以後都冇再睇啲咁既野

你唔係以為0079地球聯邦軍係正義下話
睇多啲睇深入啲先講啦

變撚咗大冒險啦
點會輸
更何況 到我死佢都未有結局

日本嘅卡通最勁嘅地方係你諗真d，主角只係主角視覺，根本無分正邪

係

睇咗一季半
先講主角團係恐怖分子

作者套爆漫有講返係比人迫畫

魯魯修

中共係邪惡

但大人推晒啲細路仔去打仗
呢樣真

結城友奈是勇者
前傳都好慘睇住自己同伴死之後發現自己點都唔會死

人地都話唔計NM篇

其實好唏噓 中國歷史真係邪惡必勝 （滿清殺屠殺漢，逼薙髮易服屈辱幾百年 / 民國打餐死擊退日本 俾蘇聯/中共執雞-又大屠殺中國人）

我睇到呢度就唔再睇

死曬隊友
條女比老死姦
而且基頭鷹仲未有報應

從來只有混沌

岩呀, 呢個世界都冇聖誕老人添架
咁都俾你睇透左呢個世界

你冇野呀
咖哩先係主角wo

哩個堅戇鳩，所以以前米奇老鼠嗰啲係動畫唔係卡通？

邊個掌控到世界邊個咪係正義嗰邊囉

黑獸

動畫同現實一樣
我睇動畫做咩

最有印象個男主角(唔知係咪)係咁寫嘢停唔到佢用把刀插落隻手到先停到

彼岸島笑而不語

千辛萬苦終於幫條女恢復返記憶
但條女每次見到主角
都會諗返係自己比輪嘅情景
真係好撚慘

大個之後有試過搵係咪有唔同結局，好似鋼鍊咁出唔切於是作一個出嚟
但冇第二個結局

90後必睇黑童話，細個睇唔明
大個再睇先知結局由第一集開始已經暗示明示過好多次，由唔同角色把口講左主角係一定冇可能同王子一齊，事實上主角由始至終都係一隻鴨，係冇可能變做白天鵝或者普通既人類女仔，命運敲定了要這麼發生，結局係王子同烏鴉公主過住幸福快樂既生活，醜小鴨雖然變返醜小鴨之餘又得唔到王子，但有騎士陪佢
Btw我由始至終都支持騎士同主角呢對多過個悶撚王子，所以細個都冇太sad

睇到冇人講happy sugar life我就安心了

正傳個結局都算好嘅 失憶咗兩次嘅黑長直 知道真相之後攬炒成個世界 之後世界樹都怕咗呢班人 將啲代價還返曬畀佢哋然後同佢哋講 走啦 你哋以後唔使再做魔法戰士

呢套應該係正邪方輸曬

夢裏有隻木馬

如果夜神月贏咗就完, 咁就一定係神作

勇者鬥惡龍都係
依個世界黑暗唔會有勇者降臨

主角本身就係體制內嘅人

睇個動畫都要計較呢啲 咁你人生都幾可悲

話Nov-19出 出咗半年影都無

高達只有觀點 無正邪之分

唔係血統 父幹先最重要咩
除左光頭佬都醒唔起邊套皇道唔關老豆事

希望我個孫個孫會燒畀我

6jo?

真 N篇 我完全係飛住睇, 完全唔精彩。

op歌詞就好似講緊依家
為香港犧牲咗好多嘅義士
真係好sad

NM篇根本係垃圾

有咩動畫係正反派定位模糊，啲角色個個難以區分善惡

第2個L根本整出黎用外掛贏夜神月

冚宙鏟

eva舊劇場版個結局都無話有咩正義邪惡之分

死剩兩個，其他全部變橙汁加埋地球又3次impact

星星公主
漫改動畫重OK
漫畫真係
睇完好沉重

由一開波人質事件已經on9

有d作品表面睇係正方贏邪惡果一邊
其實真正邪惡嘅係正方先啱

Seed density 咪奸角贏主角

卡通片可能係
動畫好多處情比現實更殘酷

seed d

有套冇咩人識的漫畫叫政治聖堂...

我只係睇到粉紅女奪權之路

風之谷已經唔係